又話今日再開庭審蒙面法嘅？最後點，無消息嘅？

我想戴面具出街呀

5點開左啦

好似押後判

是你教我們如何真正破壞法治的